點樣可以同人互毆但又唔使畀狗拉？

好想畀人打一身

同你互打OK？
最好打死我

兩敗俱傷ok？

講隻抽隻，你搵咗大埔條on9香蕉仔未？

jm9
你可以去俾人sm
執一劑

我只係想俾人打我

著為所欲為t